是咁的，今日禮拜六日有咩event

禮拜六去砌牆？

和你Shop , 7區開花

真點唔知有咩野做